Một trăm em ơi chiều nay một trăm phần trăm<br/>
Một trăm em ơi chiều nay một trăm phần trăm<br/>
Nguời yêu anh ơi chiều nay lại cấm trại rồi<br/>
Nào đâu nàng biết tâm tư đời lính <br/>
Lòng anh nao nao mỗi khi ta hẹn nhau<br/>
với em tâm tình<br/>
<br/>
Xin em nhớ cho rằng chuyện lính biết truớc được đâu<br/>
Mà dẫu lính hay đa tình nhưng mãi mãi vẫn yêu chỉ yêu một nguời<br/>
một nguời mà thôi và yêu trọn đời<br/>
một giây về phép anh xin dành cho em đó <br/>
<br/>
Một trăm em ơi chiều nay một trăm phần trăm<br/>
Một trăm em ơi chiều nay một trăm phần trăm<br/>
Người em yêu ơi vì anh là lính chung tình<br/>
Đừng ghen và nhớ xin em đừng hờn dỗi<br/>
Chiều nay không em vẫn yêu em nhiều hơn cớ sao em buồn..../.